會員#200529 震天動天（IQ sir） 回歸啦！

前傳（#24出道）：
事實證明 連登仔就係雙重標準嘅盲反撚

今日（同為#24，comeback）：
好想屌sana

FUN FACT:

興趣：
睇TVB大陸劇

💘✊🏼

Omg he's so funny

愚台十大傻鳩之首。

又比人稱娛樂台美少年嘅我秒殺左...

阿笠排第幾

Shit tf is that

笠Top 3。

粒

牙GAY個PO又上番熱門

原來真係靠點擊

第2係印😳?

敗走一次仲唔夠😅

又出黎啦！去利囝個PO睇

諗起篇iq 500 潮文